唔好再講裝唔裝修聽日和一日先好冇

一日時間大家傾掂佢

例子：

裝修 ：黑紅黃藍

私了：斷手斷腳唔見血

有咩講掂佢

要有個統一方案俾文宣做嘢

不分化不割

歡迎討論

頂埋今次人權法

政府真係冇棋啦，比少少耐性

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動